Jaan Sowa kaebduse asjas Hans Petersi wastu nõudmise pärast puudus kaebaja Jaan Sowa.
Mõisteti: Neid uuesti kutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumees JJõgewest [allkiri]
                     JJaama [allkiri]
Kirjut. Raudsepp [allkiri]
